let questions = [{
        question: 'Quantos anos estamos no mercado?',
        options: [
            '3 anos',
            '7 anos',
            '5 anos',
            '10 anos'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Somos cultivadores, e buscamos propor soluções criativas para nossos clientes. Qual desses, não é um serviço 4f?',
        options: [
            'Design gráfico e gerenciamento de redes sociais',
            'Plantio de suculentas',
            'Produção de filmes',
            'Desenvolvimento web'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual nome da nossa mascote?',
        options: [
            'Menina',
            'Manu',
            'Four',
            'Kysha'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual o ano que a Four foi adotada?',
        options: [
            '2010',
            '2015',
            '2017',
            '2018'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual a bebida mais consumida na 4f Studio?',
        options: [
            'Suco de melancia',
            'Água',
            'Café',
            'Uísque'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem sente mais frio no inverno?',
        options: [
            'Lucas',
            'Douglas',
            'Caio',
            'Gabriel',
            'Stephany'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual o nosso slogan',
        options: [
            'Vamos conquistar o mundo',
            'Que a força esteja com você',
            'Cultivando soluções criativas',
            'Expecto patronum'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quantos anos tem nosso Head de Cultivo',
        options: [
            '21',
            '47',
            '33',
            '51'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Somos multinacional?',
        options: [
            'Não',
            'Talvez',
            'Sim',
            'Com certeza'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Como nos definimos?',
        options: [
            'Escritório de design',
            'Corporação criativa',
            'Studio Multidisciplinar',
        ],
        answer: 2
    },
];